［中國智慧博大精深］面對住穆斯林嘅入侵，我諗起⋯⋯

不服來辯

穆斯林抵撚死
要少數人迎合佢多數人
要人尊重佢地但都唔撚融合當地文化